日出康城最多盤係咪都係美聯中原？

我見商場都係得佢哋兩間

放盤會放哂咁多間架啦

康城係咪差過將軍澳好多

中原利嘉
美聯港置
唔好以為大行好多選擇 黎黎去去就係呢兩派

呢個問題會引戰

衣食住行都係將軍澳較方便
個人覺得將軍澳較好

但認為康城有潛力追落後
最近4-5期甚至同將南價錢開始差唔遠
睇你對新樓有無情意結 /係咪想細價錢買大位（1-3期期/非日出康城峻瀅）

對交通便利性好重視既會建議揀將軍澳
追求全私樓社區同新樓康城都唔錯 但個商場預計13期入哂會頂唔緊

其實個商場宜家頭6期都唔多頂得順 點頂多7期

你班新移民成日講到得將軍澳站係將軍澳，根本康城就係將軍澳一部分。要講將軍澳站就用市中心呢個名啦！

你睇返歷史
其實每次康城一手樓都係同將軍澳差唔多價
因為新樓有溢價
但過多幾年就會落後...

同樣，將軍澳次次有新樓都開得貴過太古城
但過幾年又被太古追上

始終多數人買樓係揸好多年
要睇長線
唔好諗住隔離棟新樓開得貴，就當自己賺咗

邊個唔知一手樓有溢價
但我上邊所指係已經過左禁售期既4期5期

其實佢又唔係算問得好有問題
答佢都係答返康城同將軍澳 明咪得

你睇吓4/5期一手貨尾賣幾錢先
唔通發展商忽然唔賺你錢？

咁2手有承接喎 我講緊而家個市場你同我講溢價
你睇返最近4期 5期二手成交同佢一手貨尾呎價差得遠唔遠先

咪就係差唔多囉
相同價錢，相同期數，你覺得一手先係溢價，二手又唔係咁搞笑？

溢價係講緊樓花期一手買入時
發展商賺埋你未來兩年至三年不等既升幅
我單講四期五期
而家兩年三年過去 二手成交呎價比一手價更高
咁樣仲存在你所講既溢價？你既溢價定義去到幾時

我點知去到幾時，亦唔係你同我係度吹下水就定義到

我淨係見到而家二手價仲同中後期一手同價，呢啲都係市場真數據

一手樓花早段開得平係常識。你係執到平貨嘅二手賣家，見發展商都抬價，梗係照跟架啦。你叫唔叫呢種係溢價都好，兩者而家個價位都係相同

講康城一手，其實三期先係賺得最勁，因為當年一手真係開得平，亦係唯一一期全程一手價平過將軍澳私樓

四、五期早期買家賺兩成左右，但後期一手買家已經冇同樣賺幅

睇康城四、五期或打後期數期價，點都要參考下頭三期走勢，始終個市場唔會同頭三期完全割裂

當我頭幾round抽到買到一手
後尾有高追傻仔貴我兩球買入貨尾
咁樣唔好當自己真係賺兩球都絕對合理

而本來要執意追一手貨尾就係要承受高溢價 三年後市場未必到到買入價既風險

至少我睇康城樓花好多兩房單位撇除高追貨尾都好大機會未來有潛力有升幅先
你句唔好當自己賺左令人感覺只係酸既感覺

伸利：唔係康城業主

同埋咩叫唔知去到幾時
溢唔溢價咪就係二手市場解禁後反映囉

Sor 我嗰句寫得衰

咁長遠一定會有升幅，呢樣我都睇好，問題係有冇得跑贏大市

你不能夠用頭round執到平貨嘅買家嘅賺幅，去話成區係跑贏大市。至少上年同今年嘅貨尾買家已經冇賺到

正如你睇返康城三期一手買家都係照樣大賺，但之後三期都只係平平無奇地跟市場走

講跑贏大市我覺得應該係成個將軍澳區跑贏全港
而康城因為多新樓解禁而多左供應同成交
所以近期表現都係真係幾好 有潛力既我覺得